[ps4] [科南的流亡Conan Exiles] 連登團 VS 洋鬼子大團''四馬'' (5)

Post (1): [ps4] 科南的流亡Conan Exiles有冇人買咗?
Post (2): [ps4] [科南的流亡Conan Exiles] 北上雪山搵家明 (2)
Post (3): [ps4] [科南的流亡Conan Exiles] 像做了一晚泥工 (3)
Post (4): [ps4] [科南的流亡Conan Exiles] 我的志願是泥工 (4)

(最底下係連登團最新動向)

開放世界生存角色扮演遊戲《科南的流亡 Conan Exiles》
暴力版Minecraft 夷平敵人屋企 Teabag敵人條屍

各server都有個別setting 暫時多數巴打們係美服PVP#3825 (可拆人城, 玩家PK)
暫時部份巴打已係北面集結扎營 歡迎各位加入

Q1:點解唔玩亞服呢? 唔怕lag?
亞服本身較少 容易出現爆Ser有得睇無得玩既慘況 美服人地訓教我地起身 多數有位
亞服美服都好 巴打們既經驗都會少Lag

Q2: PVP定PVE ser好?
PVE server 輕鬆場 刷下怪、砌城、慢慢探索世界 玩家唔可以攻擊你/建築
(不過對家可陰招搶地, 令你不能擴展, 亦因PVE SER不能拆人地建築, 人地先手搶地, 你就只能搬走)
PVP server 可以起攻城武器將人地屋企夷為平地 玩家可互殺撕殺
各server都有個別setting(口渴, 饑餓, 資源重生, 建築風化, 耐力etc)

Q3: 一起手 得條遮醜布(甚至鳩fingfing) 究竟我要做乜?
依隻係祟尚自由既遊戲 想專心起城又得 四處尋幽探秘又得 販賣人口起集中營又得

Q4: 想一齊組隊/想join連登部落點做?
Join連登部落:狗衝黎北面連登據點 同其中一位部落巴打面對面 就可以邀請入組
現時#3825 setting 部落人數上限為10 額滿即止 (一團二團已滿 三團已開)
無任歡迎另起爐灶、一齊討論探索

Q5: 已經死左100次...餓死渴死跌死殺死中毒死...我開始懷疑生命、生存既意義...
依度每位巴打都係踏住自己既屍體行上黎 加油
建議先北上綠洲搵近水源位置短暫札營 砌下野 慢慢摸下隻Game
出世時沿路執石塊樹枝 儘快放草蓆(重生點)
初期食物: 偷蛋 食虫
製造石器後可殺野生動物 再用斧/鋤鞭屍 取得生肉再BBQ即可食用

Q6:巴打們究竟係邊度...?
見上圖

Q7: 技能樹、點數 點加好? LV追唔上大家點算?
點數個人建議先加負重/活力20點 然後就個人意向啦 大家都摸索緊
LV絕對唔係問題, 開圖打怪搜集資源 每個動作都有經驗 好快升到
LV高只可以起高階既設施 低LV都可以黎join一齊去雪山搵家明

最新連登團消息:
09/06 連登1、2、3團首戰 順利重創 細J團 (報仇)
10/06 細J團徹退西端沙漠重建
11/06 洋鬼子聯盟"IF"通風報信(保持中立) 洋鬼子大團"四馬"(4horseman) 將會向連登123團開戰

另外請未入TG group既連登團友入黎
開放一二三團、新巴打:

只限連登一團:

舊Post (4) [ps4] [科南的流亡Conan Exiles] 我的志願是泥工 (4)

綠色位，即係連登團成日講的新奴隸村，圖中角色位置是四馬在新奴村的3個前線基地之一

四馬前線基地，呢個起法防爬幾有效，雖然防唔到炸彈，但建築費用不貴

呢間野兜去後面上係咪平地咁踩去屋企? 定角度問題其實後面係冇野

不過我都覺得佢地個火盆燈係企到

後面沒野 踩唔到

火盆企到沒用 都係爬唔入，除非炸

希望多啲巴打玩

爬過,企到, 唔記得最後爬唔爬到

依排大家淨係tg grp狂傾 少左上黎炸post

可唔可以建築在npc城上/內/附近的??

唔可以

人口販賣點少得呢
捉奴必備:
1. 使用 木棍/鐵棍/鋼棍/Lovetap[傳說級, 打王掉], 把怪物打暈 (鈍箭 和 鈍標槍就算了, 目前有BUG, 基本上會直接把怪打死)

2. 製作拖奴用的 纖維繩索/獸皮繩索, 按正方鍵把"1不省人事"的人型npc拖走

3. 拖到痛苦之輪附近, 按正方鍵就會把繩索上的npc自動放入痛苦之輪

-----------------------------------------------------------------
注意:
1. 同時馴服奴隸數量: (使用更大的輪子, 可以慳好多稀粥)
- 小型痛苦之輪1名
- 中型痛苦之輪4名
- 大型痛苦之輪12名

2. 必須放入足夠食物, 再按L2開始馴服, 推薦用"植物纖維*5、種子*1" 放入營火煮, 煮稀粥係最有效、最平的馴奴食物

3. 痛苦之輪記得用建築封實, 因為其他人可以直接偷走你d已馴服奴隸 或者 殺死未馴服的奴隸

4. 工作奴隸, 對方可以在你的工作台直接偷走奴隸, 小心飛賊

5. 放置弓手/戰士奴隸之後, 記得按正方, 幫奴隸著防具、武器
*我將一名剥光豬既女奴放入沙律巴打間房

6. 計計馴服時間, 最好在pvp時間內的奴隸是未馴服的狀態(大概早上8點到下午2點)
馴服時間:
T1(羅馬數字1): 1.08小時
T2(羅馬數字2): 3.3小時
T3(羅馬數字3): 6.5小時
T4(只有名字, 例如利恩, 沒有寫等級): 25.8小時
-----------------------------------------------------------------
影響捉奴效率:
- 力量10點天賦 增加100%震盪打擊效果
- 升級製作痛苦之輪技能, 取得木棍/鐵棍/鋼棍
- 使用武器強化工具的鈍武器"強化震盪打擊"
- 拿個盾牌, 以免被弓箭手打死
- 推薦配點: 10力量、10活力、10毅力
-----------------------------------------------------------------
奴隸職業:
1. 各個工作台用的職業(例如鐵匠):
- T1: 減33%製作時間
- T2: 減33%製作時間, 減25%材料需求
- T3: 減50%製作時間, 減25%材料需求
- T4: 減50%製作時間, 減50%材料需求

2. 廚師
- T1: 減33%煮食時間, 增加25%燃料燃燒時間
- T2: 減33%煮食時間, 增加25%燃料燃燒時間
- T3: 減50%煮食時間, 增加50%燃料燃燒時間
- T4: 減50%煮食時間, 增加50%燃料燃燒時間

3. 監工
- T1: 增加25%食物燃燒時間
- T2: 減33%奴隸馴服時間, 增加25%食物燃燒時間
- T3: 減50%奴隸馴服時間, 增加50%食物燃燒時間
- T4: 減50%奴隸馴服時間, 增加50%食物燃燒時間(我都唔知T4有咩分別...)

4. 搬運工
- 在搬運工身上, 可以拿一件+5負重的搬運工背包
- 跟隨你的時候, 幫手搬一部份物品 (但搬運工會被怪打)

5. 舞者
- 去到某D地方會有"腐化DEBUFF", 要靠舞者去解除

6. 戰士/弓手
- 越高TIER越高血, 越靠近火山的NPC也越高血
- 可以叫一名戰士/弓手, 跟隨你外出作戰

7. 祭司
- T1到T4都增加信仰幣獲得速度
- T4主祭級, 要有這個才可以用信仰幣+最高級祭壇+主祭 做祭品, 換成召喚神靈化身的道具(48小時內需要使用)
-----------------------------------------------------------------

防毒面具可以做呢個代替沙暴面具
沙暴面具要22鋼條
瑟特面具只需要挖5個人心

悲報 警訊劇場版

大家好，呢座係單機mode起既模擬水塔

下面條玉莖係比實物更粗既4x4 T1版本

請左一班連登仔做示範

發現水底係可以放爆瓶…

5個就做到呢個效果 如果d傢私/儲物箱係入面…

之後我地叫伊米爾叔叔出黎測試

連登仔灰飛煙滅

人去樓空

連登仔既末路

試左水底係控制唔到投石機，同埋掉唔到油/火/氣波

多謝杏巴警訊

雖然冇想像中咁完美, 不過至少防到投石機, 火同油

係只可以用炸瓶情況下, 炸t3地基經杏巴測試要11個先爆, 攻水底地基比起直接係地面嘅建築依然有好處

不過大家就唔好當水屋無敵屋 因為就算防到炸彈, 對召神黎講應該冇野係打唔爆

所以每種建築都有優點缺點, 1團今晚會盡力準備, 3團巴打自己睇路

鬼佬應該無咁醒既

水底放唔放到弓兵

- 分散投資 起多幾個秘密基地

- 試下湖底放唔放到弓兵打人

蜂蜜酒 5杯 +3活力
火酒 5杯 +3力量
係唔係有隻酒 係+3負重
之前入雪山唔知點解有拎到+3負重buff 唔記得係點拎
佢d buff無寫時間都唔知佢可以持續幾耐

犀牛頭湯？

可能係
一隻犀牛得一個頭 無得量產啵

玩左都幾日了，好耐無試過online同人一齊打機
係開心好多既

企喺三團頂樓望下一二團先

做下日常家務

抖下hea下(屌，坐喺到走左去沖涼，差啲就渴死左)

一團下面幼幼地咼

頂你個肺好奇心太重無啦啦雀叫嚇Q死我呀

同玩minecraft一樣，好鍾意起一啲野滿足下自己，而咁廢既我就想起條天梯同埋半山別墅

希望唔好起到中途發現已被佔據啦！阻我者拆！我唔要兜火山去採黑冰，我要行自己起既樓梯

希望快啲起好啦

半山後備基地正

4馬班hihi又黎搞連登仔，每日朝早6點起身收奴，睇你偷到乜

星期六剷平佢

爆炸瓶：
1龍粉末，5煤，1陶壺

龍粉末：
沒奴隸：2惡魔血 10硫磺 50水晶 100鋼火
3級煉金：1惡魔血 7硫磺 37水晶 75鋼火

巴打們去捉奴啦

1至3級煉金

傳奇煉金

二團巴打, 四馬係打你山頂大本營定下面果d建築? 諗唔到理由點解佢唔打我地咁大間岸邊廢墟

都唔貴

出師未捷身先死

大家都係, 不過我地未收工總結唔到損失數字, 今晚係呢度大家研究下下一步點做

我一團返工前on一on收奴隸都死係出面, 唔知爆成點, 最緊要大家有目標下一步點做

招募各路巴打共同抗馬

黎緊好似有大更新?

上個po有人講過, 不過冇人知幾時更新

我都好期待盾擊功能 盾玩家福音

東部入口

北部入口

秘密傳送點

其實係一個山洞穿過去?

入面有個傳送點比你飛去另一個山洞

完全而家先知

三團重新係東部立腳，歡迎加入抗馬

連登三團大本營淪陷 變左大三巴

連登二團不詳

連登一團亦慘遭四馬 爆格 大量炸藥原材料 奴隸 被盜

努力重建備戰 捱多三日 到我地反擊四馬團

徵求善戰鬥 或者 善建築的連登仔加入

下面建築 大本營爬唔到入來的

所以東部其實好近我地

我地唔可以坐以待斃任由其他巴打比人攻打，可能有其他巴打都係3825但唔係連登團，你地可能主張和平主義，但唔好以為唔搞人 人地就唔搞你，班友無性嫁，所以我地要團結一齊對抗對方

未加入既巴打一齊加入啦

未夠等級既巴打可以到東部樹林升級先，地圖就等其他巴打補上

雀-紅藍綠顏色的雀，有羽毛 獸皮，exp比黑冰地基高，攻擊力極低，攻擊範圍又短又細，好似4馬咁

蜥蜴-用剥皮刀會有大量爆炸腺體，整惡魔火球炸死4馬，exp同樣很高，但數量略少

我地唔係病夫

循例都要講句
今日係連登科南最黑暗的一天

三團慘被4馬清洗後重新岀發

盡快同三團集合先

要盡快升高啲lv啦
台階無敵

長槍好用咩？

R2直插，我覺得幾好，岩我企台上面向下打

一流

飛賊團 美好既回憶

再迷女女女一次巫妖王

屠埋骨龍王

同埋挑戰最終Boss黑甲佬 (好撚難打)

上路之前最後一夜

孭番我個SPI書包

唔再做奴隸，我要重獲自由!

浪子不回頭 重獲自由身！
點解兩條友bug左係度行黎行去咁煞風景呀屌

呢隻game修番好晒d bug就變神作

爆機了? [shocking
我見佢啲道具好似dark soul咁都有好多詮釋
同埋友善NPC既對話 都各自會帶出到一部份既故事
同埋最難發現係個啲札記 好鬼死細本 真係細個粒石仔

R1 群攻一對多
R2 單體距離遠，又高攻
又有護甲穿透

升到30之後，可以起t3、用鋼製工具/武器
成個世界會唔同曬

例如 生存20+鋼鎬，一粒石礦可以挖到70幾石頭

基地選址：
- 有足夠高的系統地形，至少3格地基高，防爆炸瓶、油脂球、惡魔火球、氣體球
- 足夠的防爬，唔好比飛賊有機可乘，t3圍牆、四馬方式起法、斜版牆+12格以上的牆都ok

認住4馬呢種起法，見到就bookmark地圖

- 至少t2的材料(t2推薦石磚、t3推薦黑冰)
- 點炸都要超過10層先入到黎 起唔到咁厚，就揾d隱蔽位置放小型基地，唔好砌大屋

但都係會比人打得入，起多一個後備基地

地基原來防到爆炸物？
咁我全用地基圍係咪就得

會唔會考慮轉亞服？
大家守得方便
但的確有爆SER既考量

一二團巴打們點睇？

我都覺....的確個進攻防守時間正常配合番

但可能會有爆SER問題

讚同
集合而家1、2、3團長玩團友入新ser應該好快起到而家規模

一團仲研究緊. 我地今次gg諗緊轉ser同時報仇

如果轉亞洲ser, 可能冇一個ser頂到咁多連登仔同時on, 除非個ser本身好新冇乜人玩

呢個今晚再睇睇, 大家有心水就行先

連登一三團已被四馬團 Honor團 打到體無完膚

戰敗最大因素係時差 系統開戰時間極不利 每次要先捱五日攻擊 先有兩日反擊機會

一團將會公佈最新戰術"發脾四"詳情

戰術成功後 一團將會轉Ser(未揀好)
到時歡迎二三團巴打轉戰
轉戰與否就交俾各團自行決定

到時視人數可能會合拼為一團

各位巴打唔好放棄

由於二團未受打擊 你地可能要考慮多啲
不過"發脾四"戰術都需要大家幫

唔係地基防爆炸 睇清楚

要轉就大家轉，自己玩有咩好玩

利申： 2團

二團唔打算報仇就一齊啦, 如果唔係你地都孤軍作戰

之前honor內應相信已經同四馬傾掂數決定打我地, 所以你地敵人係成個if聯+四馬(當細j已經唔玩)

如果唔打算報仇嘅話, 炸彈留返係屋企, 佢地冇咗我地呢個敵人, 我估有可能會反面

四馬由頭到尾都係真敵人, 反而honor呢d屎忽鬼更加抵死, 我支持俾四馬拎到軍火

不過就浪費你地一番心血起咁多野
我都想大家一齊係新世界玩

或者過埋報仇先

以佢地嘅效率同軍備, 尋日抄我地一次, 滅咗3團, 今日黎多次清乾淨我地間屋, 我相信佢地唔會等多幾日先打2團, 所以自己小心

戰地記者直擊一團慘況

一開game就見到牆身有個大窿
心知不妙

入到去就發現變左迷宮

睇埋水底物資
All is gone
軍火庫已消失

比人用自己炸彈炸到咁
仲慘過失戀

仲有一套甲留返比我地

回望岸邊廢墟，更感悲傷

最後發現四馬仲打多我地一轉

而家痛定思痛，決定揀返亞服炸返人轉頭

轉亞ser做惡霸啦

去新天新地

2團或者3團有冇人已經揀咗新ser玩緊? 差唔多收工好緊張

炸彈人

奶杏巴係咪轉左3329亞洲ser？
psn係咪Incxxxxxx？

暫時落腳3329

台仔好似幾安居樂業，就咁就周地訓

我屌，一跳落黎。。。。乜咁淺水既!!?

黑船個面發現地圖室，其實都算係幾大方，上面成大個窿俾人借用

好似仲加固緊，但係上面個窿。。。。黑冰都用啦

佢地係有鋪癮要起得有個樣睇下整色整水既

你地幾團人都仲未有人夠lv整保險庫?

yes

同自己講，今次唔再住西面
但飛賊同伴同我講遺跡城附近有老細

半推半就又去左張保仔洞暫住

張保仔洞 ver. 2.0

今次挑戰起多一層 空間改造王

個頭都攝埋入天花 勉強過骨

細過訓太空倉

善用所有既空間

封番兩層門做少少少少防守

明天繼續

巴打玩pc版？

有無巴打玩pc版？

我同班fd係呢個ser玩緊，你地團有幾多人黎左3329？
人多有冇興趣結盟
人少可以入黎我地部落玩下先，等你地高lv先再開團結盟
但係我地唔算好勁都係團仔黎

我地都係尋晚先入ser
之前係美服玩左幾星期

希望你搵到
曾經見過3位巴打係post問過有冇pc巴打

Topic

巴打有無在tg group?

冇呀

原來你地就係獵人 唔好意思

拆番個龍頭戰利品你地屋企就安全架啦

放我一馬

杏巴係著名既安全督導員 當交學費啦
我地係美服時候都有唔少巴打自己人交左學費

我地有個監工唔同左，係咪巴打測試結果
唔係想追究，只係想知我地屋企仲有咩地方要執

我地係企個龍頭爬入去

自從更新左隻game , 我搜server 一直顯示40/40 ping 9999, 師兄門有冇呢種情況？

右上角兩個都唔好tick
會load耐d但出現既一定入得

謝謝！今晚番去試試先

巴打方便留個tg？

做咩

純粹想學下野 冇惡意

歡迎係post討論

有無得扑野 ?

新手想問個白痴問題
我係河邊飲到水，但用水袋接正方又無反應嘅

水袋放快捷列，望住水用

就會裝10份了

諗下好

Happy Share

紅巴 換番個女奴先, ok?

好 既然唔想留，我亦都唔勉強

就係依家好多人都留晒係tg 已經少左好多留名同comment
連我都唔例外
所以無咩緊急/私人野 都想係番post度講

而且有關警訊嘅野, 對所有人都有幫助

話時話, 尋晚我地係新ser西邊遊盪緊未落腳, 原2團巴打係中間, 3團有冇人加入? 定另外仲搵緊其他server?

我地諗過(雖然未必一定啱) 如果要返美洲ser, 大家好大機會入到game, 不過都有相等機會好似3825咁滅團收場, 所以我地唔再揀美洲pvp

揀pve一定會預到地產霸權,而且冇得經炸彈解決, 所以唔揀pve

揀亞洲ser所有ser都差唔多爆, 除咗3326, 呢個server我地黃金時間得幾條友on, 不過人地黃金時間可能好似連登大家族咁幾十人on, 而家佢地有辦法玩到亞洲黃金時間冇人入ser, 我地夾硬入去風險仲高過揀第二個美洲ser, 所以唔揀3326

3329目前大家唔算多衝突, 而且似乎冇d專殺新手嘅clan(新手地區一直到沙漠中間大家都t1屋, 周地訓不設防) 我地覺得呢度環境好所以揀呢度, 唔係亂揀

當然其他人有意見最好係度提出, 大家先可以討論, 總結之前轉server經驗, 我個人覺得, 只要唔係大部分時間下大部分人入唔到ser, 間唔中入唔到一係睇住電視, 一係玩住電話, 都好過好似之前咁, 我地每日on果幾個鐘就係為咗重建同備戰, 好似變到npc咁娛樂其他玩家

至於爆ser入唔到, 我自己就未試過好多次等, 通常f5幾次, 十零分鐘總有唔同原因有一兩個位入ser, 所以問題唔算太大

當然呢度廿幾人玩, 如果實在太多人, 分開server玩都冇辦法, 不過大家都轉ser都係新手, 唔存在咩小圈子自己入到就唔理其他團, 個server冇whitelist, 大家玩唔到嘅機率係相等

p.s. 我地3團人, 滿人就話廿幾人, 其實每晚同時on最多就十個都唔夠, 所以就算逼晒入3329, 其實唔係唔可行

利申: 我入唔到ser通常等到就等, 唔想等就玩其他game或者出街 總之團入面有人on, 即係自己團嘅資源量同軍備升緊 我自己係呢種心態玩呢隻game

講得好
我地一團都想大家可以同ser玩 但現實既限制確實無可避免

一團想留3329 大家一樣可以3329 我地無綠卡 我地無優先場門票 3329無關愛座
二三團何去何從一直都有自由去決定 有心番去3825抗爭到底都可以

我地唔係官方 有得揀 我想開個100人Ser添 何德何能包有位一齊玩? 仲要friend答friend 絕對無一個官方ser滿足到

既得利益者? 嗯 我選擇慳番滴口水...

其實有冇人知更新左d咩野 好似冇人講過咁

尋晚果個? 又係d例牌寫上去不過feel唔到嘅野(d乜乜改善lag同server問題之類)

同多咗dlc內容, 可以整d物品(個格唔同色, 唔知係咪要買dlc先整得)

冇乜重要野

多左中式武器防具同建築

入game就見到

但係成3g幾更新喎

中式dlc係多野嘅, 好似有幾階唔同武器同建築野, 不過尋晚我地啱啱轉ser冇整過, 唔知整唔整到(dlc應該係要俾錢?唔肯定)

入唔到既高登仔可以考慮入3326
好過呆等3329先

利伸3326

當我冇講過

之前係保險庫旁邊插左支沙石柱
今日ON返發現D沙石柱唔知做咩比系統清晒
連埋我旁邊個有一大箱3級材料既保險庫都清走埋

我想問玩家部落與玩家部落可唔可以再組成聯盟

你個之前係幾時? t1野好似捱唔到一個禮拜就會自然風化

又有機會俾其他玩家燒咗, 可以睇玩家紀錄

自己口頭上嘅聯盟就有, game入面冇, 都係會誤傷同用唔到對方d冇鎖物品

咁物品點樣鎖架？
抱歉 新手太多野問

得箱係可以鎖, 對住箱長㩒正方會有得揀鎖箱

其他工作台, 祭壇果d係冇得鎖, 俾人摸到就拎到入面嘅野

門就自動鎖嘅

BTW, 亞服PVP時間係幾點至幾點?

冇留意 未開始打人

巴打們玩成點?

我自己就在3329毒自升lv中

我地都係打散自己各自玩, 之後再合流, 不過有幾個已經開咗個clan

其實既然都打散玩, 好似唔開clan好d, 呢個server大家都好和平周圍不設防, 應該都唔打單人新手

5-11

幫佢地物資重整下先

次次經過d屋都好開心 間間都唔封頂, 或者d牆有窿可以直接拎入面d野

從來唔會整有窿牆

我一開始會, 上個server後期唔會, 而家反而會, 留d垃圾工作台e.g. 鑄甲匠之類, 或者隔遠少少工作台, 用黎滿足人地好奇心

滿足杏巴的好奇心

整個弓箭手等人望入去果陣射佢隻眼

開始學埋我啲廢墟掩飾法

跑緊全地圖升lv

其實呢個山洞有一堆硫磺， 又冇毒氣

千萬唔好在空地 起到屋企好大。。。d台仔會喪炸你

巴打知唔知台仔公會係咩名? 我地就有第一個目標玩 仲擔心呢度世界和平要諗辦法撩交打添

係巴打你的基地？

硫磺個山洞 最入面隻怪可以打到惡魔血
佢旁邊個箱 有金條/金幣 銀條/銀幣拎

farm一farm先

和平真好

依家巴打們咩server

3329 不過夜晚有機滿人

巴打轉戰其他ser都冇問題

不是
但好可怕

我家是魚排

我見有人咩著搬運工個大背包 係咪裝備黎架？

捉d搬運工奴隸, 佢地例牌會送背囊, 可以拆出黎用加負重好似3定4 (頭部裝備黎)

3 4係指點數上 還是耐力上限由100加到4咁樣..?

點數

咁巴打們知唔知d副本位置?好似有幾個副本打 請指教小弟

第一日玩
留名等入團

你單機學下先啦

3329 自閉玩家

話時話1.14個DLC制 係邊

我都想知 想買

有冇人買個dlc

3329有咩巴打係到 我睇住唔好炸錯

請問「結合球的效應」， 應怎樣解？

你邊位？

完全無性趣
好心整好哂啲bug好過啦
成隻game半製成品咁撚樣

好似連續掟兩粒唔同波就得, 我試過油+水, 同油+火都解到, 其他配搭唔知

成堆巴打名手好難講晒你知喎
不如你講你人物名

謝謝師兄已解決 仲以為一直在鍊金術那裏搞

d奴隸成日拖拖下潛地

有繩拖住應該冇野? 通常我係一打暈隻人, 最後果棍太重手打落佢入地核

不過有時間嘅話, 通常行開一陣十分鐘左右條友又會浮返上黎

新手入左個大陸pvp ser ，搵極都搵唔到你地個3字頭美洲ser

我地PS4版啵

你地唔會咁岩好係獵人協會呀嘛

3329揸fit人

60lvl都未有 前日比子子炸完 尋日比獵人炸 唉心淡

獵人協會曾經係度留過名
之後潛左水 又打鳩我地

你地係 on9jai同吊patpat?

我冇玩了 不過睇到獵人d對話笑鬼死
都要上黎留個名

原來d人真係唔知自己有問題

定係覺得斬死左先叫斬人

3329話事人Joe仔不如出黎回應下

無話既 兩睇啦 玩得pvp ser 食得咸魚抵得渴

做賊都搵易既入手明既明既

不過 冇咩貴料比到佢偷 就真係唔好意思 好似浪費左d爆藥咁

遲到新聞：
Ser 揸fit人(自稱) joe仔的分基地殘骸，joe仔之前聲稱要炸到所有連登仔轉ser

唔好笑人啦 附近七罪個地圖室比人炸左既話 就靠佢爛容容既城入面個個架喇

聽七罪既人講91308都係香港人 呢到有冇

巴打如果有留意, 其實呢度再冇戰報就係因為太多cd-rom有睇post (好事黎) 不過我地好多秘密都俾人知晒死得好慘

如果有新手咁啱google到呢個post, 我地仲會答關於遊戲內容嘅所有問題, 不過同一個server有邊個打邊個呢d就自己入黎體驗啦

利申:乜都冇做過俾揸fit人& friends打到仆街 而家單機hea玩玩下happy farm

有冇人打完渣滓拿了三執權杖然後去蝙福塔殺白頭蝙福boss ,跟著在祭檀進化了權杖識講野，然後有冇人知拎著權杖跟著去做乜？

之前玩到呢步都唔知跟住去邊 搵唔到攻略當把野開咗光就算

之後就冇野

之前比獵人同76炸到hihi
3329邊啲盟係連登仔？

林寶 見過一個係台灣巴哈招人玩

獵人宜家比連登仔炸到hihi, 但佢地反擊都快

宜家打到7國咁亂

隻 Game 其實可唔可以 Offline/單機玩
會唔會話冇野好玩咁?
唔太想同人競爭/靠人
呢排冇野玩

可以單機, 不過幾悶下, 俾我就寧願玩pve server或者pve-conflict (唔可以拆人屋, 不過可以殺人)

一齊起下大屋或者打副本都好玩過單機

我追 post 睇玩 pve 都好似會比人爆格咁既

你間屋起到有窿俾人入到黎先會俾人爆

我做埋白金都想end game 依家差大蜘蛛 爬上天同 頭上殺人 點樣solo大蜘蛛

美服成日lag，我同班friend去左玩台仔私服，不過個服好冇火藥味

私服會唔lag? 我玩單機或者亞洲ser都lag, 仲諗住係隻game本身問題 (亞洲會好少少, 不過差別唔明顯)

至於火藥味 聯合埋其他人一齊打ser主應該會電腦大爆炸 其他人互打就小心ser主大細超懲罰你, 小圈子係私服好常見, 巴打睇路

小lag，感覺好過官服

冇呀，而家我同班friend應該係最大，如果ser主要搞我都冇所謂，本身想起嘅都起哂，有d friend都悶到走左，佢搞我就索性唔玩等fallout

Btw 個server 叫 age of the lost, 有興趣嘅巴打歡迎入嚟交流下, 我公會收緊人, 基本上成個北面到火山都係我地頭

你就係ser主？！

唔係呀, 個server我喺巴哈揾, 嗰陣咁啱server 洗白左冇耐, 所以d好位都俾我霸左

但哩個ser d台仔好和平, 我個clan d 人又好少online, 搞到好悶

揾日黎join你玩下~

買左黎玩左陣單機
好迷茫
見到電腦有個營地 想打落黎霸左佢
點知D人原來會復活

好呀, 我個clan 叫 404 not found

我game 個名叫 Falling

Join server 玩啦, 一個人玩好悶架

可能再摸索下先搵個和平D既 server 入去試試

新入坑受唔受玩？

歡迎呀，你周圍摸索下d先，我要夜晚先online

你可以一路向北,我地base喺C8一帶

另外喺 C6~C7 一帶有起左間小城堡俾所有新member，你到時可以入去住

今明online 先，但想double confirm 個server 名

age of the lost

收到巴打，今晚慢慢升下個人先

城堡幾靚喎巴打

這個?

好，今晚見，你psn係咩？

係我地個builder起架，由farm野到design到起都係佢一個人搞哂，我只係負責行行企企

yes～

應該好快會同另外兩個台灣大公會有場大戰

俾老細捉住左ot，而家先玩到，我game名係 ikari

有冇連登仔係3328玩？我地同韓仔打緊

點解3329唔見曬連登仔
唔通真係俾人打走左

大部份係3329既第一代巴打已玩厭棄game

真係好靚
你地個ser係pvp定pve?
pvp既話應該起到半路既話 應該已經日日俾人拆

玩厭棄game
被收皮都講得咁好聽

你就係Th ChingChing

tg

其實隻game係頭兩三個月係好好玩嘅, 不過我地已經玩咗好耐, 咁啱到大家都心灰意冷果陣就係同佢地開緊戰

你覺得係我地俾人打走就打走啦 我代表唔到其他巴打講野, 因為我由一跳server開始已經hea住玩, 直頭冇參與過最後呢個ser嘅pvp已經退game

我自己覺得, 呢隻game有pve又有pvp, 如果齋玩pve會好悶, 因為怪物/副本都實在太簡單, 要玩起屋其實好多game好過佢

齋玩pvp就仲衰, 呢隻game玩家互打冇意思, pvp都係玩拆屋, 偏偏炸彈太勁, 守屋方法又冇, 變成每日互拆, 玩一兩個月打黎打去係好刺激, 再過幾個月好難唔悶

如果有一日佢有更新針對pve又好, pvp又好, 有完全唔同嘅玩法, 我應該會入返game, 如果唔係呢隻game幾百蚊對我黎講玩咗幾個月已經好滿足, 你遲玩冇人陪你玩用激將法引我地, 不如join其他巴打仲玩緊嘅台灣私服之類啦

唔好意思借位問下
有無pc版巴打想一齊玩
有既話請quote me

我地呢邊活躍玩家5~6位 岩岩起步無耐咋

好似pc版有另一個post, 遊戲台入過一次 唔係好耐之前, 巴打自己search下

其實個post係我地開既
咁我地遲d開過個新post啦

大家好.....未入手有意,碟版邊度有貨同埋平......上網睇呢隻半INDIE GAME最平都330.......PSN折左24X係抵但都係鍾情買碟,謝謝!

psn真係好平 如果碟嘅話, 2手分分鐘平過no man buy